［HKIFF] ［無劇透］少女邂逅

[black]

唔知有無巴絲係HKIFF睇咗

早兩日睇完，講真有d驚喜。

一個普通的故仔最後去到ending都幾touch到我。

希望香港會正式上映

Trailer:

Btw 女主角好正

[/black]